前中共軍官德州建「風力發電場」：軍方議員擔心危害國安

前解放軍「高級軍官」孫廣信在美國德州買下一塊地皮，相當於半個香港般大，聲稱用作發展一個「風力發電場」。批評者指該選址附近有許多花旗軍事設施，擔心這個基地會被用作監視美軍事活動的前哨據點。而且，孫廣信在「風力發電場」中修建了一個可以起降C380大型飛機的跑道！孫廣信在西安陸軍學院畢業，曾經參加1979年中越戰事，他其後下海，還是中共共青團曾經表彰的「十大傑出青年」，很明顯是一個共產黨員！

自由亞洲電台

明目張膽成咁

紅州都比人咁搞

半個香港咁大
唔知幾錢呢

點解會俾佢入藉，

德州佬趕柒佢出去未